艾未未Twitter做乜

比人hack 撚咗

似

快啲report hacked

I think hacked

Hacked

Reported